講下大家第一本睇嘅入門財經書係咩

如題
我先，富爸爸窮爸爸

林瑞芬 技術分析
William O’Neil How to make money in stocks

竟然係到見到關sir

財仔台咁好睇點可以唔上

investment Zvi Bodie Alex Kane Alan J. Marcus
10th edition

歐陽一心 期權

渾水 殻股財技